{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 메르송풀앤스파풀빌라"
    },
    "text": "フルアンドスパペンションでは9月と10月の間、ぬるま湯を無料で提供しています。 これは約7万ウォン相当で、水の温度は25~30度です。 ただし、11月から3月までは冬季なのでプールは利用できません。 しかし、4月から6月まではぬるま湯無料イベントを行う予定です。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 チェックアウト時間が過ぎると、11時10分から11時50分までは70,000ウォンの追加料金が発生します。 ペンションの送迎サービスも提供しており、送迎時間は午後3時以降に可能です。 ただし、送迎サービスをご利用の場合は、最低3日前までに事前にリクエストしていただく必要があります。 予約後、ご希望の時間と場所をペンションまでご連絡ください。 人数を追加する場合は、8歳以上は1人当たり50,000ウォン、36ヶ月から8歳未満は30,000ウォンの追加料金が加算されます。 追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ぬるま湯を提供している期間はいつですか？",
            "answer": "9月と10月の間、ぬるま湯を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度は何度ですか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度は25~30度です。"
        },
        {
            "question": "冬季の期間はプールを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、11月から3月までは冬季のためプールは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯無料イベントはいつ行われますか？",
            "answer": "4月から6月までぬるま湯無料イベントを行う予定です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎる場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "チェックアウト時間を過ぎると、11時10分から11時50分までは70,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスも提供しており、送迎時間は午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスを利用するための手続きはありますか？",
            "answer": "送迎サービスを利用する場合は、最低3日前までに事前にリクエストしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、8歳以上は1人当たり50,000ウォン、36ヶ月から8歳未満は30,000ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 393
    }
}